{"translation-revision-date":"2025-05-16 11:24:23+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Failed to fetch theme data.":["\u00c9chec de l\u2019extraction des donn\u00e9es du th\u00e8me."],"Copy the font assets to the theme folder.":["Copier les fichiers de polices dans le dossier du th\u00e8me."],"Any text in a template or pattern will be localized in a pattern.":["Tout texte contenu dans un mod\u00e8le ou une composition sera localis\u00e9 dans une composition."],"Any synced patterns created in the Editor will be moved to the theme. Note that this will delete all synced patterns from the Editor and any references in templates will be made relative to the theme.":["Toutes les compositions synchronis\u00e9es cr\u00e9\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur seront d\u00e9plac\u00e9s vers le th\u00e8me. Notez que cela supprimera toutes les compositions synchronis\u00e9es de l\u2019\u00e9diteur et que n\u2019importe quelle r\u00e9f\u00e9rence dans les mod\u00e8les deviendra relative au th\u00e8me."],"Save Synced Patterns":["Enregister les compositions synchronis\u00e9es"],"Minimum WordPress version":["Version minimale de WordPress"],"View Custom Styles":["Voir les styles personnalis\u00e9s"],"Reset customizations to theme template-parts.":["R\u00e9initialiser les personnalisations des \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le du th\u00e8me."],"Reset theme template-parts":["R\u00e9initialiser les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le du th\u00e8me"],"Reset customizations to theme templates.":["R\u00e9initialiser les personnalisations des mod\u00e8les du th\u00e8me."],"Reset theme templates":["R\u00e9initialiser les mod\u00e8le du th\u00e8me."],"Reset customizations to theme styles and settings.":["R\u00e9initialiser les personnalisations des styles et des r\u00e9glages du th\u00e8me."],"Reset theme styles":["R\u00e9initialiser les styles du th\u00e8me"],"Reset Theme":["R\u00e9initialiser le th\u00e8me"],"Are you sure you want to reset the theme? This action cannot be undone.":["Voulez-vous vraiment r\u00e9initialiser le th\u00e8me\u00a0? Cette action ne pourra pas \u00eatre annul\u00e9e."],"An error occurred while resetting the theme.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la r\u00e9initialisation du th\u00e8me."],"Theme reset successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Custom Styles for %s":["Styles personnalis\u00e9s pour %s"],"Check out the project on GitHub.":["Consultez le projet sur GitHub."],"Want to contribute?":["Vous souhaitez contribuer\u00a0?"],"Report it on GitHub.":["Signalez-le sur GitHub."],"Found a bug?":["Vous avez trouv\u00e9 un bogue\u00a0?"],"Ask in the forums.":["Posez une question sur les forums."],"Have a question?":["Une question\u00a0?"],"Help":["Aide"],"Themes created with Create Block Theme don't require Create Block Theme to be installed on the site where the theme is used.":["Les th\u00e8mes cr\u00e9\u00e9s avec Create Block Theme ne n\u00e9cessitent pas l\u2019installation de Create Block Theme sur le site dans lequel le th\u00e8me est utilis\u00e9."],"Create Block Theme is a tool to help you make Block Themes using the WordPress Editor. It does this by adding tools to the Editor to help you create and manage your theme.":["Create Block Theme est un outil qui vous aider \u00e0 cr\u00e9er des th\u00e8mes bas\u00e9s sur des blocs en utilisant l\u2019\u00e9diteur de WordPress. Il ajoute des outils \u00e0 l\u2019\u00e9diteur de th\u00e8me pour vous aider \u00e0 cr\u00e9er et \u00e0 g\u00e9rer votre th\u00e8me."],"About the plugin":["\u00c0 propos de l\u2019extension"],"Image filename\nImage source URL\nImage license":["Nom du fichier image\nURL de l\u2019image source\nLicense de l\u2019image"],"Credits for the images bundled with the theme.":["Cr\u00e9dits pour les images inclues dans le th\u00e8me."],"https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/#1-licensing-copyright":["https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/#1-licensing-copyright"],"Source":["Source"],"License":["Licence"],"Copyright":["Copyright"],"Credits and licensing information for fonts used in the theme.":["Cr\u00e9dits et informations sur les licences des polices utilis\u00e9es dans le th\u00e8me."],"Get updated font credits":["Obtenir des cr\u00e9dits actualis\u00e9s pour les polices"],"Error getting font licenses. Code: %1$s. Message: %2$s":["Erreur lors de l\u2019obtention des licences de polices. Code\u00a0: %1$s. Message\u00a0: %2$s"],"Font credits":["Cr\u00e9dits de police"],"Add screenshot":["Ajouter une capture d\u2019\u00e9cran"],"Replace":["Remplacer"],"Remove Navigation Refs from the theme returning your navigation to the default state.":["Retirer les r\u00e9f\u00e9rences de navigation du th\u00e8me et r\u00e9tablir l\u2019\u00e9tat par d\u00e9faut de votre navigation."],"Remove Navigation Refs":["Retirer les r\u00e9f\u00e9rences de navigation"],"Any images in a template or pattern will be copied to a local \/assets folder and referenced from there via a pattern.":["Toutes les images d\u2019un mod\u00e8le seront copi\u00e9es dans un dossier local \/assets et r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es \u00e0 partir de l\u00e0 via une composition."],"Localize Images":["Localiser les images"],"Localize Text":["Localiser le texte"],"Process only templates you have modified in the Editor. Any templates you have not modified will be left as is.":["Traiter uniquement les mod\u00e8les que vous avez modifi\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur de site. Les mod\u00e8les que vous n\u2019avez pas modifi\u00e9s seront laiss\u00e9s tels quels."],"Process Only Modified Templates":["Traiter uniquement les mod\u00e8les modifi\u00e9s"],"Save Template and Template Part changes made in the Editor to the theme.":["Enregistrer dans le th\u00e8me les modifications apport\u00e9es au mod\u00e8le et aux \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le dans l\u2019\u00e9diteur de site."],"Save Template Changes":["Enregistrer les modifications du mod\u00e8le"],"Save Global Styles values set in the Editor to the theme.":["Enregistrer dans le th\u00e8me les valeurs des styles globaux d\u00e9finies dans l\u2019\u00e9diteur de site."],"Save Style Changes":["Enregistrer les modifications de style"],"Save activated fonts in the Font Library to the theme. Remove deactivated theme fonts from the theme.":["Enregistrer dans le th\u00e8me les polices activ\u00e9es dans la biblioth\u00e8que de polices du th\u00e8me. Supprimer les polices d\u00e9sactiv\u00e9es du th\u00e8me."],"Save Fonts":["Enregistrer les polices"],"Back":["Retour"],"Create a child theme that uses this theme as a parent. This theme will remain unchanged and the user changes will be preserved in the new child theme.":["Cr\u00e9er un th\u00e8me enfant qui utilisera ce th\u00e8me comme th\u00e8me parent. Ce th\u00e8me ne sera pas modifi\u00e9 et les modifications de l\u2019utilisateur ou de l\u2019utilisatrice seront conserv\u00e9s dans le nouveau th\u00e8me enfant."],"Would you like to clone this Theme or create a Child Theme?":["Souhaitez-vous cloner ce th\u00e8me ou cr\u00e9er un th\u00e8me enfant\u00a0?"],"View theme.json":["Voir theme.json"],"Edit Theme Metadata":["Modifier les m\u00e9tadonn\u00e9es du th\u00e8me"],"Save Changes to Theme":["Enregistrer les modifications du th\u00e8me"],"Metadata for %s":["M\u00e9tadonn\u00e9es pour %s"],"Variation name":["Nom de la variante"],"Create Variation":["Cr\u00e9er une variante"],"theme.json for %s":["theme.json pour %s"],"Additional Theme MetaData":["M\u00e9tadonn\u00e9es additionnelles du th\u00e8me"],"Theme created successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Create a clone of this theme with a new name. The user changes will be preserved in the new theme.":["Cr\u00e9er un clone de ce th\u00e8me avec un nouveau nom. Les modifications apport\u00e9es par l\u2019utilisateur ou l\u2019utilisatrice seront conserv\u00e9es dans le nouveau th\u00e8me."],"An error occurred while attempting to export the theme.":["Une erreur est survenue en tentant d\u2019exporter le th\u00e8me."],"Child theme created successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me enfant a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"An error occurred while attempting to create the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de cr\u00e9ation du th\u00e8me."],"Save the Global Styles changes as a theme variation.":["Enregistrer les modifications des styles globaux comme une variante de style du th\u00e8me."],"Create Theme Variation":["Cr\u00e9er une variante de style du th\u00e8me"],"Create Child Theme":["Cr\u00e9er un th\u00e8me enfant"],"Read more.":["Lire la suite."],"List the recommended plugins for this theme. e.g. contact forms, social media. Plugins must be from the WordPress.org plugin repository.":["Listez les extensions recommand\u00e9es pour ce  th\u00e8me, par exemple pour des formulaires de contact, ou des r\u00e9seaux sociaux. Les extensions doivent provenir du d\u00e9p\u00f4t d\u2019extensions de WordPress.org."],"Recommended Plugins":["Extensions recommand\u00e9es"],"Plugin Name\nhttps:\/\/wordpress.org\/plugins\/plugin-name\/\nPlugin Description":["Nom de l\u2019extension\nhttps:\/\/wordpress.org\/plugins\/plugin-name\/\nDescription de l\u2019extension"],"https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/#6-plugins":["https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/#6-plugins"],"Image Credits":["Attribution des images"],"Export Zip":["Exporter le zip"],"Save Changes":["Enregistrer les modifications"],"An error occurred while attempting to save the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative d\u2019enregistrement du th\u00e8me."],"Theme saved successfully. The editor will now reload.":["Le th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Create a blank theme with no styles or templates.":["Cr\u00e9er un th\u00e8me vierge sans aucun style ni mod\u00e8les."],"Create Blank Theme":["Cr\u00e9er un th\u00e8me vierge"],"Theme variation created successfully. The editor will now reload.":["La variation de style de th\u00e8me a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Clone Theme":["Cloner le th\u00e8me"],"An error occurred while attempting to create the theme variation.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de cr\u00e9ation de la variation de style de th\u00e8me."],"Theme cloned successfully. The editor will now reload.":["Th\u00e8me bien clon\u00e9. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"An error occurred while attempting to update the theme.":["Une erreur est survenue lors de la tentative de mise \u00e0 jour du th\u00e8me."],"Theme updated successfully. The editor will now reload.":["Th\u00e8me bien mis \u00e0 jour. L\u2019\u00e9diteur va maintenant se recharger."],"Theme tags":["\u00c9tiquettes du th\u00e8me"],"Version of the theme":["Version du th\u00e8me"],"Version":["Version"],"Edit Metadata properties of the current theme.":["Modifier les propri\u00e9t\u00e9s des m\u00e9tadonn\u00e9es du th\u00e8me actuel."],"Author URI":["URI de l\u2019auteur\/autrice"],"Author":["Auteur\/autrice"],"Theme URI":["URI de th\u00e8me"],"A short description of the theme":["Une courte description du th\u00e8me"],"Theme description":["Description du th\u00e8me"],"Theme name":["Nom du th\u00e8me"],"https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/theme-tags\/":["https:\/\/make.wordpress.org\/themes\/handbook\/review\/required\/theme-tags\/"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Screenshot":["Capture d\u2019\u00e9cran"],"Font Name":["Nom de la police"],"UI String\u0004Create Block Theme":["Create Block Theme"],"the WordPress team":["L\u2019\u00e9quipe WordPress"],"https:\/\/github.com\/wordpress\/twentytwentythree\/":["https:\/\/github.com\/wordpress\/twentytwentythree\/"],"Create Theme":["Cr\u00e9er le th\u00e8me"],"https:\/\/wordpress.org\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/"],"Create Block Theme":["Create Block Theme"]}},"comment":{"reference":"build\/plugin-sidebar.js"}}